港鐵列車往利東站途中 乘客手機冒煙急疏散

港鐵列車發生乘客手機冒煙意外。早上9時02分，南港島線一列由海怡半島站開往利東站的列車，在行駛途中，一名乘客的手機突然冒煙，嚇得立即將手機拋下，另一名乘客見狀，從車廂取出滅火筒噴射。當列車抵達後，月台上的職員，立即安排乘客疏散，幸有驚無險，乘客並改搭下一班列車繼續行程。肇事列車則駛返黃竹坑車廠檢查，警方及消防員到車廠了解。

估下係咩機

一定係iphone

三叔？

小米

iphone

好似話係 IPHONE 6

ip又點?? 肯定唔係原廠電囉

又係人身問題

冒煙手機曾換屏幕

idog 失哂縱

Idog唔入死全族